有冇人朋友開始做返港豬 少左抗爭

以前日日講黑警 講有咩行動
依家我自己日日講日日上Twitter 其他人都講返d膠野講去邊到玩
好想大家keep住團火 唔好忘記義士 因為我地未贏
但見到佢地咁 我好想喊 又唔敢鬧佢地 驚佢地鬧完之後仲對運動更加冷感
有冇人明白

做靜靜雞又比你罵港豬
慘

自己圍內傾行動 傾時態發展 傾整咩文宣
都要靜雞雞？

覺唔覺得場運動靜左好多

玩法唔同左姐

呃唔到人 你仲有團火靜雞雞係可以
但你唔想再投放時間係呢場運動到 其實係好明顯睇得出
靜雞雞 你都要搞遊行同集會 唔同係屋企靜雞雞唔出黎遊行同集會咩 靜雞雞只適合係地下勇武

有
身邊啲人都慢慢變返

你估我想咩，俾人拉過呀

已經日日食黃店，黃色經濟圈啦

保釋緊你想點

拉成3千人呀

唔係少左 係深黃果d好多都保釋緊

出盡力對得住自己咪得

好撚多

冇預你咋

Sorry
我己經日日用幾個鐘幫國際戰線 幫文宣手足

I know that feel bro

共勉之

冇計都半年 唔識醒果d唔會改變嫁啦

想佢地唔想剩係口講但咩都唔做

好想做港豬

有 但未變豬 運動總有高有低 無以前成日出 但大日子都仲出

Agree
大家理解錯咗，靜雞雞係勇武only

好似128咁 得幾個出 以前個個都出 sad

平時中環集會都少左好多朋友去

可能每個人既同理心既lv都唔同
堅持同佢地講唔好忘記就好

有不反都唔出去

唔好話送中
咁識諗dse就唔會咁多肥佬啦

有不反 但始終都仲有黑警係到

反而我見好多手足係mk仔女

除左前線 其他靜黎做咩？

冇樣睇既 中環果d就老西黑絲咪又係藍多

貼牆有便衣嫁

好驚佢地當喼一樣野係藉口 話自己要靜雞雞
靜雞雞只係限於真勇武

On9

證明搏命送頭根本冇用，對政府嚟講只要派狗振壓就ok了，唔洗用腦

呢樣真 唔係個個後生都黃

都有既 區會大贏同人權法

有唔少

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

後生藍就少嘅 港豬一定唔少

我自己就係
冇乜方向，大遊行一定出

後生 起碼有衝勁同埋敢言

好多新移民大陸仔嫁